星期五入左Tesla 集氣區

700入左手

今晚實彈 果日根本overreact 咗

800一定未到
年尾可能有既

數錢啦今晚

750啦今晚

入得少少
其餘重倉 amzn msft aapl intc qqq
屌喇媽

跌埋今晚, 收市前入 tqqq 算